上帝創造完恐龍又滅絕佢哋 外星人會唔會已經慘遭毒手...

上帝創造完外星人 再令佢哋絕種

上你老母帝

上帝=外星人

召喚耶撚

可能下一個會到人類

on9就信有上帝